留得青山在，那怕無柴燒

香港人， be water

走

徹

Be water

Gogogo